有冇人已經慣左冇人要

單身狗冇罪

我都係，又冇地方識到女，年紀又開始大，好擔心咁就一世，我都想拍拖結婚

唔會再有人鍾意自己